(突發) 新界牛牛岀城

一家大細 無懼風雨

樓主你確定係牛黎？恐龍黎架喎！

真係牛牛嚟架

好得意

係😍

好可愛

好想食

小學雞

帶隊行返去牛下邨

你放過佢地啦

大驚小怪
日日都騎佢地出中環架啦

唔知點解牛咁有規矩，梅窩牛行街識排隊又識等過馬路

滑蛋牛河

勁撚得意

喂吖

睇黎個廚師嘅腸胃唔係咁好

邊個唔記得泊好隻牛

見得人多，唔多唔少都會模仿到一d行為，所以你見d寵物既行為唔多唔少都會同佢既主人有d相同。

唔好影啦

一路睇住個post 一路食特別滋味😋

係咪俾漁護署捉晒去人道毀滅？

真係大鄉里出城

唔係你以為樓上碟牛河邊到嚟？